呢個係我至今為止睇過最勁既文宣！

呢個先係真正既文宣既最高境界！！！！！

真
如果真係有去到比人拉就搞笑了

屌到咁都得

文宣新方向，反攻大陸

大家微博 twitter Reddit 記得還擊

同志們，你們忘記了你們集會自由嗎？

721
811

文宣到大陸

中國有言論自由，點會俾人拉

加埋請求解放軍出動

推

我錯了
請中國人踴躍參與
不割席

解放軍不出
中國人民不徹

支持言論自由

其他城市呢

天才

不行了

順手屌你地老母 由鳩班義士變condom

唔該幫手推到黑警做唔到証人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

推，

外交部︰中國既人權係世界上最好的

推到所有一線城市有

818見！五大訴求，缺一不可！

有冇咩方法可以令到全大陸都玩呢個chanllage

咩係what a proud for China

快点让港人看看我们中国人对他们的爱

What a proud 係乜野英文

呢個佢可以點拆

有冇人一齊去高鐵站機場派比大陸人

強

要用wechat 微博

推俾14億愛國愛黨同胞睇

整qr code 扮利是

Push

民主嘅腳步 悄悄接近中國人

張圖好gay

呢種先係真正既文宣

問題係點樣傳返支那？
有冇it人幫手整病毒發出去

支持中國人爭取集會自由

G持

push

種種跡象顯示，香港正出現人道危機！ 香港正出現種族滅絕苗頭！

集氣！推上聯合國，推上戰爭法庭，香港出現人道危機！人道危機！！係人道危機啊！！！

唔好比佢停，真正香港人集氣，提供更多證據，推上國際，可以的話，推上戰爭法庭，香港人已無計可施，唯有求助國際社會！

同志們gay

[緊急分析]法！不！責！眾！

微博
微信

唔係translate server error咪算好

瘋狂回覆！！
真係要開Twitter 戰線

中國國家主席係民選架
係香港先咁落後無得選特首之嘛

中國也有言論自由！

係就15 16號派

勁

[文宣] 公安單野..........

基本上有人去定無人去都係笑話一則黎

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

好勁

好撚高質

Cls

好色情
好想瘋狂支持大6同胞去天安門集會

由習大大親身上陣

好大機會有料到

推到有人去

share 去支那網

中国同胞踊跃参加

推

有人公然挑戰隻抽！

818 同志們 這邊

推啊

支持！

Pish

支持一國一制
出解放軍平亂

好期待18號朝早

721 811

推！！！

福建獨立，廣州獨立，上海獨立！
同胞們加油！向惡勢力反抗！

點樣輸出好

高招高招

最西利既點就係呢到，無論佢去唔去，佢地都會成為笑柄

一陣會唔會變成比人告翻尋釁滋事罪

等於話反對警察就呼吸一樣咁低能大陸佬識你香港警察條鐵咩，關佢地撚事求下你地唔好再打飛機啦，做實事唔該

痴撚線難分真與假

等睇坦克車

屌你真係遍地開花 開埋敵人既花
我支持👍

ig tag #hongkong

wechat廣傳啦！

1個傳一個咁傳

好撚正

負皮
最強文宣係香港抗爭者致內地同胞書

傳上去！

愛國愛黨行為點會比人拉

大推！！

愛國的同胞站起來

想問下大陸玩遊行洗唔洗拎不反對通知書

唔怕會幫敵人造勢咩

cls

816 攬炒巴集會817 教協遊行818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

加多句讓香港人看看什麼是和平示威

推呢個

曲到直文宣，瘋貼wechat

係時候智取

what a proud of china
自嘲

跟返佢地句what a shame for Hong Kong 姐

我真係好期待啊

我是上海人，请问上海可以去哪里集会支持香港警察? 感谢?

又話中國有人權
黎丫仲唔遊行

推到上微博瘋傳

我想去支持啊親！

反向宣傳阿

屌你正呀喂

支持

深圳都搞個比香港藍絲去

818 民陣百萬人大遊行

去到醒起自己冇自由

上海的亲可以去外滩人民英雄纪念塔哦

好撚gay
下面加個頭做黑影得唔得

期待
撐警

藏拙啦

咁上海, 成都, 武漢, 广州, 深圳, 當然唔少得超爱国的褔州, 咁多爱国爱港的同胞都想要支持香港驚賊, 係咪要搵個地方出來集下气呢?

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

碌豬

中國人 唔係唔去嘛

支持香港警察 天安門見

放上鄉土

可唔可以呼籲同胞支持退出聯合國
聯合國粗暴侵犯中國內政

Push係時候反攻

真．支持中國人支持香港人，遊行有法，反對無理

付國豪單野引起全中國關注
「言論自由」呢個term首次喺人民口中講出
如果可以捉住呢個缺口全力開火
好可能喺內地引起軒然大波
請提升文宣火力＋號召行動傳播

反攻內地

大大力推！！！

會唔會迫爆天安門架

其他省既人，點去支持?

言論自由

應該要各大城市遍地開花撐警先方便到十四億護旗手！

gay 味濃

推！
一定要支持！

講左好耐啦

究竟點用微博去宣傳開去

我係Twitter覆左呢幅圖 勁多大陸人like
係冇腦定係盲

叫佢地記住反對埋祖國點解咁偏心香港！不公平！

會唔會變64

喺大陸聚眾已經好勇武

有人當真架

中共驚多啲
福建幫 上海幫 ......吹到新疆幫 西藏幫
各自勢力獨自多大 中共控制唔到先最驚

隨著各諸侯國的坐大，周天子的號召力越來越小，以至各諸侯為了開疆拓土，相互之間大打出手，歷史從而進入「春秋戰國」時期。

春秋五霸的出現，客觀上促進了諸侯各國分裂和統一，就是天下進行了一次次重新大洗牌。

利申：討論歷史

咁快手既

支持香港警察 同胞們不要再流於網絡上轉發 真真正正站出來!

支持言論自由支持上街
愛國愛黨唔使驚
818天安門見

微博洗唔洗實名開account

up

還拖

818 天安門見

各城市中心廣場版本

正呀屌你老母

應該做，但係文字要寫好啲，唔好變左玩膠！真係要對家信！

可以點做，快到無人有

微博好多蝗&蝗明星都轉發緊支持香港警察啊希望團結嘅同胞唔好得個講字啦

正野

有高铁、飞机、步行、自驾之类等等的方法去首都

但

真的去不了北京的同志们

可以先组织当地民众

在自己城市的大小广场集会

一同声援香港警察！

一同上街！

同志们都站出来了

支持香港警察！！

兄弟们上山，各做各的

我们中国人

不内斗、不分化、不割裂

傳出去

正

支持言論自由！

得一個城市點得呀 起碼要要大部分主要城市啦

中間嗰個乜水嚟?
監犯?

唔好寫言論自由，寫人民發聲會好啲！！

中國果然係最自由的

加個 qr code 講自己野 印佢出嚟 派畀大陸人
有幾多得幾多
天安門越多人越好 !!!

可接受 不完美 可改善

谢谢楼主，会分享给内地同胞，好人一生平安！

加多幾個天城市，遍地開花

屌,正撚到

sorry唔小心負皮左

唔好寫言論自由，佢地唔興呢套，寫為人民發聲會更好，要令佢地真心信！

好人一生平安
支持內地同胞

我都想去埋一份

得等睇有幾多人出席。笑

超高質

同志们，这边请

正！！！！！

推個靚推

佢地終於可以上街喇

瘋狂覆

P

手動推

中國咁支持香港警察，真好！

我是上海人，我会去外滩人民英雄纪念塔支持香港警察，如果亲有深圳广州武汉的集会地点请私讯我，我要分享朋友圈，谢谢

真心想去支持

應該係 What a pride for China, or, What a proud China.

推

各位，中共嘅春袋係中國人！！！！！！！唔係外國人！！！！！！

點解得北京人可以支持？

彼此的世界早已拉近

cls

好gay

推！

唔知道指責前線既人咩諗法定係一毛，解釋一次：
係政府（共黨)A行為只會煲大對自己有利既point ，
B行為冷處理所有已fc做錯既事（狗濫權），
C行為無中生有屈對方 (收錢遊行)
對方係政權(港共+狗)，香港人係冇權冇槍既市民。
孫中山人數上由壓倒毛澤東到落敗到台灣，係衰左係政治上唔夠老毛賤格，做唔出BC行為。
示威者人數由200萬到而加有大量因爲爆玻璃行為搖擺不定而減到唔知得返幾多。
要贏到共黨政權得一樣方法 ABC行為做得誇過對方。
盲撐可能用錯字，我用攬字。
攬等於= A +B
你話道徳淪喪既？ 我明白。但請唔好係打仗時期對外大宣稱自己友做錯呀喪屌呀。想屌咪整連儂牆囉。
連登都幾多淺黃中立入黎睇，唔好做衰示威者團結形象啦。
欣賞冇被狗搞到憤怒蒙蔽自己既大家，亦希望大家明白政權歷史到現在既手段一樣污穢不堪，我地冇殺人冇姦淫冇大屠殺，用返抹黑老作還擊對方時，你可以做唔出，但請放下政治潔癖，冷處理自己友做得唔好既地方，擁護自己友直至打低強權。
最後，五毛三毛一毛死三代

721

可否整埋廣州版，福建版?
唔係個個去到北京

天安門見

唔去天安門正臭西

咱們翻牆怎麼了？愛國就不能翻牆嗎？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

請廣傳俾大陸同胞

广传！！！！！

這就是民族精神，愛國情懷，中國人好樣的！無論走到哪裡，我都以我是一個中國人而驕傲。頂笑到我肚痛

pish

點會 啲大陸仔點會唔知比人串緊

邊到twitter多大陸人 快d瘋狂po上去

三十年后，爱国青年重返天安门

堆

天安門平反六四集會

就算唔比人拉，你覺得呢d咁既人會出咩？又冇利益，上網講2句就兇狠，叫我出黎愛國愛黨？俾錢先啦

中國有乜好驕傲？
係咪咁解架？

利申：數學會考攞D

推！！！！

后果自負

可唔可以遍地開花

唔只北京 全國城市都應該出黎

會呀 中國人個個愛國愛黨，維護國家尊嚴一定要企出黎
我相信中國人民

夠彊

上網有得翻牆，唔知集會有冇得翻呢？

起來～不願做奴隸的人民～天安門見

去d藍絲page 留cm先

護旗手唔出席即係唔比面 天安門見

推爆你

香港暴徒不要對中国特色美語說三道四

backup
察撳低女遊客，舉鎗片

應該污名化佢 改改啲字平反64 再放上百度

快放上微博,

中國人民起來！

強烈要求解放軍出動

不出動就是不尊重中國領土完整性

唔係掛
應該好多人都知喎 我覺得改改佢再大肆宣傳 中共為免有風險就會廢左今次集會

Airdrop

轉比中國朋友

中國民主自由世界第一
係比美國更民主更自由既國家

正呀喂

推推推

大家有無微信，幫手貼上去

玩全國同步
上海 電視塔
廣州 越秀
南京 中山陵
天津 天津之眼
杭州 西湖
武漢 綠地中心

搞香港就同佢玩輸出革命

都無人有大陸NETWORK

個公安既編號係8964
同胞們快舉8964的牌子表示支持

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

痴撚線

支持请转发！ ！ ！
各位支持中国香港警察的中国人，8月18日上午10点在天安门广场见！ ！ 声援中国香港警察，反对暴力恐怖主义！ ！ 同胞们雄起！ ！ 🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

搵啲會幫我地嘅外地華人幫手

是但啦

G持佢哋上街

op

推
作為一個愛國的中國人，一定要去

用文字版覆佢哋直播個陣洗版

點傳到俾大陸人先係重點

818天安門見

正喇

煲大文宣。輸出革命

不自由。毋寧死

大不了。攬炒

。。。。。。

沉默的大多数站出来，让中华儿女听见我们的声音

是但啦，佢地唔識睇架

香港廢青 開著冷氣 吃著瓜
看你們有多少人 支持香港警察

我們的遊行才200多萬而已
你們14億人
我想幾百個天安門都塞不下吧
但我想你們連一個天安門廣場也塞不滿了
哈哈 中國蝗蟲14億
讓我們香港廢青們見識一下
你們有多愛國吧
愛國不是用口說說而已
不去就連廢青也不是了
正廢柴

支持北京人民上街
聲援香港公安

緊係支持佢地支持啦

最好全中國各省都出黎

天安門非法集會

中國遊行嘅心未變

只要宣傳到入去,上面咁多蠢西,一定有人中招

啱啱repost咗張圖比係twitter tag what a shame for hong kong 嘅中國人 文宣組可唔可以整多幾張其他大陸一線城市嘅集會 等中國都遍地開花

有第1次

就有第234567次

如果搞得成,支爆不遠了

「去遊行，天安門廣場，因為這是我的職責」

「中國的人權是最好的」

從未見過咁震撼嘅文宣，一切改變由此起

好低質

是但啦，又唔係自己啲文宣柒咪又係大陸柒，特登架咋

hashtag
#香港警察
#上街
#天安门

突然諗到一樣好恐怖嘅嘢
如果中共同埋省政府如果忍到手比佢哋遊行
佢哋真係贏到開巷
前提係如果佢哋真係唔鎮壓

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

大陸？言論自由？

你們的家被毁了
你們敢上街了嗎

高汁

我信左

推，真心勁，支持同胞上街聲援香港警察

中国人民表示核彈都唔會割蓆

高質
push

突發 機場有人排隊排到暈左

集會自由

係呼應返環時話記者被打係"what a shame for Hong Kong"

驚

已save
問：就是說你支持香港警察?
我也支持，拿一張回去，加油

即刻整返個微博 宣傳一下先
全世界既人同我po 上微博 大肆宣傳

上呀！64 2.0

各大媒體係facebook直播緊，大量5毛睇緊，
大家ready未

推到中國瘋傳

中国人 行出來
天安門廣場見

唔可以沉啊

頭先係we7試左
張圖應該有天安門三隻字所以被過濾左
佢哋睇唔到 要轉轉啲字

試下email開？

g持

我夠知啦，想同你地講，唔好以為做既野好撚高張係高張，有智慧既，會唔會搞到而家咁既田地呀
唔好再打飛機啦，就黎食埋自己射既精液啦

強大

抽番佢地水

What a same for Hong Kong

0分

曲到圓

我支持香港警察 我们可以上街了
在街头失去的，就在街头找回来!
8月18日上午10点天安门广场见
声称香港警察，反对恐怖主义，
反对迫害记者，支持言论自由！
让香港看到我们亿万爱国同胞的实际行动！

不去不是中国人

有無人貼機場

仆街
我仲以為係真

低

改成我方版本啦

大陸有幾多類似嘅"上街"?

愈多人信就變事實

反省與建議】「俘虜」處置提案

由極權國家講言論自由

大家要明白共產黨就係最叻反黑為白

不推不是人

唔好睇少依單嘢
佢哋真係想發動14億人反我哋

0.0001%人落嚟幫手打人斬人都大鑊！

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

支持言論自由
反對逼害記者

反了反了

可以一試 話唔定有奇效

去天安門送死

放朋友圈

微博del哂圖

建設民主中國

有冇人派

揾人post去民建聯啲post到啦

利害了我的國

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

放上微博

好正

推呀

推比大陸同胞睇

錯grammar先夠地道！

我無野講

推呀，去天安門啦

1+9+8+9+6+4=2+0+1+9+8+1+8

然後上微博散播謠言話連登黑客會用盡辦法叫人唔好去 包括假扮主辦單位澄清冇集會舉行

其實有99%嘅人都反香港人

爽

勁中意，超正

推番上熱門

文宣新方向同重點！！！！！！！！

對親愛內地同胞：曲到圓

對香港自己人：煽情

希望連登一啲反滲透帶風向post可以加密一下